\input{../../head}
\input{layout-probabilidade} % Margens, cabeçalho e rodapé
\input{head-probabilidade}
\begin{document}

\title{Notas de aula de Probabilidade Avançada}
\author{Adilson Simonis (professor) \and Tássio Naia dos Santos (aluno)}
\date{primeiro semestre de 2012\\{\footnotesize compilado \today}}

\maketitle

\begin{quotation}
Notas de aula de Tássio Naia dos Santos, aluno do curso ministrado pelo professor doutor Adilson Simonis.
Os erros são meus (Tássio).

\bigskip

\begin{center}
O curso segue o livro\\[1.6\lineskip]{\Large\emph{Probability and Measure}}\\[1.6\lineskip]de Patrick Billingsley.
\end{center}
\end{quotation}

\vfill

\noindent%
Este é um trabalho em progresso. Quaisquer inconsistências, incorreções, sugestões, fique à vontade para me\footnote{Meu email é \url{tassio@ime.usp.br}.} escrever!
\clearpage

\tableofcontents

\chapter{Programa}

\input{aula-0}

\chapter{Espaços de Probabilidade}
\input{aula-1}
\input{aula-2}
\input{aula-3}
\input{aula-4}
\input{aula-5}
\input{aula-6}
\input{aula-7}

%\chapter{Lei dos Grandes Números}
%\chapter{Teorema Central do Limite}
\end{document}
